【文宣】『政府答應五大訴求，才是回覆平靜的最快方法』

抗爭已經關鍵時候，連九大校長都出聲明叫政府用政治方式解決問題
港島區今個禮拜破天荒日日「和你lunch」，民意前所未有咁強
政府仲on99日日係打民意戰，將個因果扭曲成「抗爭＞混亂＝五大訴求係要挾」
但實際上，我地要重新聲明因果係「政府唔理五大訴求＞抗爭」

淨係得勇武手足擋黑警係唔夠，和理非一定要重新上場脅逼政府
不戰而屈人之兵，用盡民意令政府屈服，先係性價比最高既抗爭方法
見到文宣組出左文宣，請盡量係依個周末用盡力廣傳：

另外見到個幾得意 純粹share：

手足幫手係唔同post／fb 都轉下依堆圖 要進一步凝聚共識

推

列埋五大內容好啲

push

tui

如果無修改手足可以擺上facebook/instagram手動轉貼:
手動傳!!

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及進一步有市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

唔爭取返和理支持
就冇人控制勇武
社會就唔會回復安寧

而家都無人控制到
成日話不割根本就係助長佢地為所欲為

嚴禁互屌 不指責 各自努力

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

最佳示範

咁現階段就係不割好老實
想和理割，就唔該政府做返啲野，比啲誠意先

Push

叫答應就啱啦
要強調係答應而唔係回應
之前成日話回應五大訴求，但其實林奠一早已經好明確拒絕另外三個訴求(暴動定性比較少提)，然後就話回應咗，但我唔相信有人會滿意呢個回應
改番字眼，唔好比佢借捉字蝨冷處理

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)